有冇聽過自己女朋友去扮人地女朋友去家長？

講出黎都好戲劇性 但就發生係我身上

去見家長* 標題打錯

未聽過 無聽過
但見到樓主你咁 個心好撚寒

都係幫下個frd 姐

扮 假既假既

假戲真做 戲假情真

你個名…

扮姐冇野既

做戲做全套呀

琴晚嘈左交 個心好唔舒服

佢係唔係扮緊你女朋友咋

帽事嘅

一直以黎你都係外人

其實你女朋友真係人地女朋友

扮埋上床 扮埋結婚 扮埋生仔 扮埋夫妻
你仲係佢男朋友

人地扮緊你女朋友咋

留名

你肯定佢唔係扮做你女朋友？

帽事既，幫朋友姐

其實係人地一直扮緊你女朋友

佢話佢個朋友由細識到大 因為果個男仔屋企人一直都想同我女朋友係埋一齊 最近因為果個男仔既家人健康變差 所以先搵我女朋友幫手

我好相信我女朋友 我好鐘意佢

on9

人如其名

green

巴打加油啦

笑左

你女朋友有無顧及過你感受 ?
定其實佢都係扮你女朋友

我都覺好green

送陽具入虎口

邊個係襟兄？

多謝你

去左就好難甩身
就算帶左你女朋友去見 佢家人會健康返
定係可以死得安樂 當了左件心事

對狗男女都無腦 佢屋企人想就要做
依家擺明都唔係 遲下話佢屋企人得
幾個月命 想睇到個仔結婚生仔 咁又點

正常都拿拿林同屋企人講個女仔明花有主啦
點會借屋企人把口 叫個女仔上去扮自己女朋友

帽聽過

我都係咁諗 佢仲要先斬後奏 跟住同我whatsapp 對話自己溜口講左少少
我都唔明點解唔事前話我知 起碼等我有心理準備

係我迫到佢到最後佢先肯講出黎

同放條女出去接客做雞有咩分別

有一就有二 一日果個男仔屋企人未有事發生 一日都係扮緊人地女朋友 我個心好撚痛

你信就唔使喺到po啦
Any肥，你信就繼續信，信到底，唔好上嚟又叫曬春咁 巴打講完一輪都未必係啱你聽

綠色力量

笑到仆街 樓主咁天真 點係社會生存

帽事的

但幣在可能冇套

帽事既

點解個劇情好似係邊到睇過

送陽入婦口我講左咩，樓主自己領悟下

假如你女朋友本身無諗住帽你 咁就只可以怪佢蠢
識條狗公咁多年 都睇唔清佢為人 好人好者點會叫人扮
自己女朋友 實係借啲意溝佢啦

如果佢要帽你 算吧啦 追唔番嫁喇

佢係同你講左先去定係去完先話比你聽先

對眼精靈晒 多謝巴打

佢做完先講就真係唔得囉，你想挽救既話除非你逼到佢每次同你商量咗先

唔緊要啦 咪識過個女朋友咯
你咁樣比佢去=唔洗要翻佢
一係人地死老豆老母果陣比個好朋友由o>O

好小事啫

要呃你無必要話你知
不過下一刻唔敢包

扮？

三萬蚊

去完先話我知

叫你女朋友收番佢個fd錢咪得

PTGF

如果嗰個男既屋企人喺街撞到你地拍拖咪仲刺激健康

咁都可以忍 香港d 男人係咪廢到咁

生完仔同你講做戲做全套

粵語殘片咩 仲有呢啲劇情

咁都接受到 下次屎都可以食

根本全部都係籍口，想食女就真

過多排就會結婚沖喜

如果人哋屋企人係咁催佢哋個仔同你條女結婚呢又或者成日拉佢食飯飲茶
瞞得一時瞞唔得一世
最恐怖係佢朋友係真係鐘意你條女
咁玩法玩出火都似

樓主好心就唔好敏感啦，朋友有難梗係要幫手啦，唔通扮扮下女朋友扑埋野咩，對自己條女有多D信心啦

㡌事既

綠帽唔怕帶

真心飛得

帽事即

感覺係條仔借佢屋企人過橋 想戲假情真

咪即係ptgf

條女係咪睇得TVB多，咁都信
on 9無極限
樓主條女幾歲？

俾我就唔忍 遲下你女朋友同個男仔個家人出街or飲完茶 拖住手行個下咁啱俾你撞見 到時真係企撚左係到 喊到無謂

巴打你真係好大方

同你講咪帽事囉

小事情啦

正想講

咁一陣話想睇抱孫，點搞
你女朋友如果真係想幫手，介紹個單身既好女仔俾個朋友好過啦

十個茶煲九個蓋 自己睇路啦

仲要事後俾人逼先肯講
姐係佢自己都心虛啦

遲D對面話就死但想抱孫

預言

個個男仔用佢屋企人身體差為理由 水你女朋友上樓再借頭借路..
電視情節都有教喇

你女朋友on撚9

準備定啦，或者已經帽左

嘩屌
真係100歲唔死都有新聞
先唔講有帽事定係咪呃你...咁撚大單野都夠膽死2條友自己拆
佢地有無尊重過你先同顧你感受先
咁你都忍到既我只係會覺得你唔撚配做人
人必自侮然後人侮之...今次無出事分分鐘換黎下一次更大單野
巴打你好自為之

帽事既 成日都諗埋啲幻想出黎既野

大哥

咁都忍得真係屎都食得 咁大頂帽笠落黎 唔想柒到開巷就早d飛左佢

有心既一開始就攞出黎講試下水溫先啦
不過佢應該又係個d怕你on9驚你嬲既人
自己女朋友 比d信心啦

帽事既

希望樓主諗起佢地食飯又攬腰拖手坐大脾嗰陣唔好太傷心

條女高招喎

帽已戴

個腦有晒畫面

人地做ptgf都有錢收 你條女就免費做

呀女夜喇 今晚留喺呢度 聽朝先返去啦

巴打唔好太傷心啦

多謝咁多巴絲既意見

巴打都係算啦
就算佢真係無帽你
佢依家咁樣都唔同你講
第時有咩可疑野
你個心遲d都係盞自己唔舒服

綠帽最緊要除得快，遲下扮埋結婚生仔就好笑鳥

帽事嘅帽事嘅

既然你咁信佢開咩post

你女朋友都係幫人姐

+1

帽事既，唔好自己嚇自己

白痴

散左記得上黎報告下先

青梅竹馬大過一切

真的假不了 假的真不了
帽事嘅巴打

On9 咁都忍到 不如借埋比高登仔啦

tvb 劇情？

我想問巴打你自己見左家長未?

有啲咁嘅朋友真係好

巴打 飛左佢 考慮下我

雞黎姐 唔洗上心

冇撚野既，依啲底線你都俾過，真係冇事（只少你自我感覺啦）

分手啦

俾返條女人地啦

真係睇到我.....

我覺得樓主應該搞清楚啲先。

然後再飛鳩佢

我嘅話我會推佢落井再掉舊石落去........

佢個fd on9 你條女on9 你都on9
尊重識唔識呀 你重要定佢重要 睇得出啦係唔係呀 分手啦

樓主俾返個女朋友人啦

所以送羊入虎口囉

成個mon綠哂

扮既姐

護眼post

你可能有綠色力量
飛左佢啦 都無尊重你 無當你係佢男朋友㗎啦